# Иркутский Государственный университет. Факультет бизнес-коммуникаций и информатики. 2022 год. 



## Летняя практика по работе с микроконтроллерами. Тема практики Reverse Engineering. 

Главное получить удовольствие от практики
